夏季月九日劇《Code Blue》第3季確定

結衣

想問 係17年拍定17年有得睇

估唔到有第三季

結衣可唔可以留番長髮

日劇係邊拍邊播架喎

一諗起要拍第三季第一樣諗起嘅嘢就係呢樣

馬尾

户田呢？

戶田bb
結衣bb

偏偏覺得呢套野好悶

戶田bb同gakki都好正
好期待

結衣bb 同 戶田bb 都負皮？ 邊條pk

結衣bb

等左好耐,最鐘意既男神女神又合作結衣bb

夢幻組合

結衣+戶田

四眼同護士呢
提都唔提

咁牌頭呢三個勁啲吖嘛，你做報紙佬都寫呢三個啦

結衣bb

Btw

邊度有得睇番第二季

都有番黎呀
唔知其他人會唔會都番，全部人都勁鐘意
可惜院長已經去左

卡士就勁，套野真係幾悶
同類型比較鐘意醫龍s1

主題曲最正
Mr. Children